周庭囚10月痛哭 黃之鋒囚13.5月籲支持者撐住

前香港眾志秘書長黃之鋒、成員周庭及主席林朗彥，因參與去年6月21日包圍警察總部，事後分別被控煽惑及參與未經批准集結罪，其中黃之鋒更在事發前一晚，已曾在手機的通訊程式中提到包圍警總，翌日亦多次在現場用擴音器與現場人士溝通，被指帶領導角色，而被控組織未經批准集結罪。3人早前已認罪並被還押，案件今（2日）在西九龍法院判刑，裁判官王詩麗指3名被告均是積極參與者，全部被囚7至13.5月。

黃之鋒與林朗彥步入法庭時精神不俗，在犯人欄內向公眾席張望、點頭；周庭則顯得憔悴，看似十分疲倦，她並有把長髮紮起。裁判官王詩麗判黃之鋒入獄13.5個月，林朗彥入獄7個月周庭入獄10個月，周庭聞判即抺淚，並在犯人欄內痛哭，王官又不許周保釋等候上訴。黃及林則未有提出申請。

周庭步入羈押室仍未止哭
黃之鋒進入羈押室前向公眾席大叫：「知好難捱，撐住呀。」林朗彥大聲叫：「絕不後悔！」周庭卻止不住哭泣。

判刑後有反對者在法院門口外拍手，又開酒並揶揄「節哀順變」，引來支持者不滿，在場警員多次叫支持者不要違反限聚令。支持者之後走在囚車出入口等候，警方不斷提示勿違反限聚令，又叫記者掛上記者證。

3名被告：黃之鋒（24歲）、林朗彥（26歲）及周庭（23歲）。他們共同被控一項「煽惑他人明知而參與未經批准集結」罪，指他們去年6月21日在金鐘夏愨道非法煽惑在場人士參與未經批准集結。黃另被控「組織未經批准集結」罪，指他同日在灣仔警察總部外組織未經批准集結。而「明知而參與未經批准集結」罪，原先指黃之鋒及周庭同日在警總外犯案，但控方最終決定就此罪對黃不提證供起訴。

案件由裁判官黃詩麗處理；黃之鋒及周庭由資深大律師駱應淦代表，林朗彥則由大律師譚俊傑代表。

案情指，當日早上11時許，逾400名示威者聚集夏愨道，其中黃、林用擴音器呼籲包圍警總，周亦跟隨叫喊。其後眾人行往軍器廠街，有示威者攔阻警車駛入警總，黃於該處稱警總有兩個出入口，「相信各位市民都知道點樣分工配合」，林則在旁呼叫口號、拍手和應。

控方又形容黃積極扮演領導角色，在警總外較高的位置傳遞訊息及發出指示，包括呼籲示威者召更多朋友到場包圍、要求盧偉聰出來談判、否定警方專家誠意。至晚上10時，約9000名示威者佔據警總外多條馬路，黃其後著示威者保留體力、互通消息，並舉手投票表示去留意向。

警方事後檢取黃之鋒的手機。根據通訊記錄，黃案發前一晚指，因應政府總部關閉，估計群眾會佔據龍和道一帶，打算中午「開始放風呼籲金鐘往夏懿花園聚集」、下午兩時「操過去警察總部包抄兩個出入口，包圍警察總部」、傍晚播放警暴片段。黃在案發當日下午，稱行動達致包圍目的，幸無人受傷。

案件編號：WKCC2289/2020

周庭

節哀順變

連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

push

在監獄內 推動民主

講緊你老母定你個女?

申請兩個同一格,日扑夜扑,夠期都唔肯走

有冇例子國際係會制裁黑官明顯不相稱

freeze

個post好多0.5

三人中最慘係周庭, 因為:
(1) 國安單case跟尾
(2) 女仔又未坐過囚
(3) 要被剷青
(4) 其他囚犯可能因為(3)而遷怒於佢

周庭哭，林鄭笑

好難。納粹都冇，因為當時法官按例一定要跟住條例走，良心不安都冇用，最釘果個都係比天收。

女神都要坐監
成為監獄女神

屌你老味 一堆5毛狗現形

舉高雙手，挺直入去

姐係一日香港人唔贏依班賤人都仲可以消遙法外

仲有國安判刑。呢個係主菜

守護自己家園嘅後果

轉做監獄界KOL姐😅

屌你老母0.5

應該係佢冚家

手足

周庭慘d,佢唔係咁硬淨既女仔
之鋒佢地應該ok

法官唔使旨意去日本嚕

返大灣區啦

上面啲五毛多撚到 多謝一次過block 撚晒 收獲豐富😚

祝你冇仔女送終啦

認同 但要剷青有幾慘

唔係，係嬴咗都未必。

你老母死之前都生左你出黎
係幾慘

唔係女仔唔明。

本來早早認罪 諗住早啲完結隨時出到境
點知又告國安又坐成年
擺明要整死佢

贏咗就香港人自己做嘢啦 雖然無可能

Psushhhh

入面有手足既應該 但就同期數唔知會唔會有囉

國安係咪最少都三年

隨時十年八年年

災後重建分分鐘生存都成問題，邊得閒搞班釘官

13.5個月，即係9個月先出得黎

10個月就6 2/3個月 但國安法一直阻住佢出境

#7 #10 #14 #16
自己block 啦唔多講喇

屌你老母啲五毛閪死撚晒出嚟

早少少放風剪女囚犯頭髮根本瞄準周庭

你全家死都好慘？

多到仆街
做乜鳩

幾時判？

咁先好, 一個個block

啲5毛多到

唔明大家話咩好多5毛入哂黎

原來我一早block撚哂
Dllm五毛狗收皮啦
香港人唔會放棄。

五毛死全家

見一隻block一隻

Twitter 啦

好現實問題
邊個拉佢地去受審？

舉腳贊成
利申: 冇野做其實好折磨

周小姐入去要好好保護自己

要行三權分立呢個concept你就唔可以搞法官

除非個官唔係跟法律去鳩判

早知道就唔好犯法唔唔抵可憐

屌你老母 你全家都死得好撚慘

up

13.5同10個月係扣左認罪1/3喇已經..

捉上國際法庭

德國的情況係比盟軍捉。

咩呀
坐監都有得扣假

是 感覺上佢情緒唔太穩定

國安量刑起點3年

唔搵外國庇護注定要坐, 唔好講咩打官司既廢話, 中共只係同你走過場

又一件，呢個仲要簡體字，說不定係五毛

不孝子仲笑！

仲有可能柒婆會用黨安法令佢送中

BTW班藍絲見到佢痛哭又會大造文章
話周庭後悔做暴徒、打國際線、想喊扮知錯之類

香港有三權分立?

個post頭十個回覆 全部都已block既

即係實際坐幾耐？扣晒假同緩刑

咦，可能會有機入到
德國行大陸法。

應該有排拖
搞到佢有心理壓力唔知玩佢玩到幾時

出到境先有得庇護

原來狗真係冇手要舉腳

佢說了算

集中推周庭admin出左post, 請幫手retweet或者留言
Gphone都搵個集中推

6.66666個月

我唔係狗……

一堆五毛同傻閪假膠一次過block哂

你老母都係 俾人雞姦死

唔駛入罪
一路拖住沒收護照

最低刑期 =/= 量刑起點

起點可以係用30年計, 最少都要判3年, 香港叫做有假期同假釋可以早少少出返來

中國既慣例係折磨到不似人型再保外就醫, 一係你就去外國搵庇護

對家係軍政合一既政權,所以我地以前既concept都唔岩用係中國司法系統度

每一次有手足被判監 我會google篇新聞save低佢

唔係，我的意思係，一定要跟住條法例判，唔理佢惡唔惡法呢樣應該係大陸法特色，按普通法釘官政治檢控可能真係入到。

DLLM

其實出國安法個日就要即走 佢兩個咁高知名度 仲留喺香港等比港共告咩

gphone哥佢哋有經驗

周庭就真係慘啲

香港無, 但係外國有

所以佢地唔會搞法官先, 一定係先搞行政官員先

加油黃之鋒，周庭，林朗彥，等你地出返嚟

又一件

佢好似仲有英籍，雖然之前參選立會放棄左
但好似可以再宣示拎番

不過有外國護照都可以lock住張身分證唔比出境
一過關即刻響機捉人

你呢啲廢物只可以靠咁樣刷存在感?有時間陪下老母啦冇幾多年架啦

推

要靚唔要命

Block晒有撚用

無法無天 人治時代

屌你老母啦

咁2同3男仔都一樣姐

講真輸左就係咁
除咗好嬲仲有咩做？
retweet啊？

登粉不了

等天琦啦

唉 好擔心

要坐監都唔係擔心啲頭髮先擔心其他仲好啦

唔係

你老母比人輪啦仆街

咁撚多五毛

佢講班釘官喎
亂入巴成日推黃post

美國有冇可能制裁埋班法官

屌你知唔知自己嗡緊乜閪呀？

連仔將呢個POST 5毛BAM晒佢啦 雜種黎

女仔對頭髮其實好在乎，關乎自尊心。

好擔心周庭

扣埋 d 假唔會好耐, 佢地出返黎唔好再行咁前

有個底, 再犯下次會重判, 佢地返出黎後去外國生活啦

大日本帝國快快出兵打柒支那，今次要將14億賤種屠殺清光至一件不留！

冇計冇機會坐，唯有睇佢嘅分享

講緊你老母呀？

黃之鋒同天琦差唔多同一個月出監，總之，係我哋手足就等佢哋出監

在乎個人，但係剷青普遍不可接受。

呢個post block咗好撚多5毛
舒服哂

嬲到冇睇上文係講緊狗官
sor 自膠

我相信佢無老母。把口咁臭應該有爺生無乸教

桂民海swede

你好撚有廢佬feel

Btw 食屎啦傻閪

真正Account持有人去咗邊？

好心唔好搞到team kill

比狗輪先啱
畜牲黎

外表對女仔好重要㗎
要一個女仔永遠剃光定去死 好多女簡後者

咁就冇咗個account

係都遷怒長毛關佢咩事

等睇日本

我即刻屌你老母

節你老母哀順變吖廢閪

只要有G Phone嘅post都養住好多五毛。

CLS個post勁多五毛狗

長毛傻咗

林朗彥應該之後走到

gphone. 周庭 一定比土共lock死出唔到境

G鋒入沙咀？

周庭咁貪靚同鍾意影相

長毛係想男人都可以留

係港共玩野

是 剃頭係一種長時間性的羞辱
男定女都唔應該比人剃 其實

呢個po勁多五毛
block到手軟
冇時間詳細睇

都坐得監仲咁嫌聲嫌氣 關心其他嘢好過啦
無鳩聊

鏟青關佢咩事

笑笑笑你老母傻閪咩

睇嚟好多狗偷手足連登acc做五毛

仆街連狗都唔搞 有撚用咩 遲早變香土

要剪光頭

Twitter 要人

好撚恐怖

有糧出有三餐咁判嗰時比唔比喊笑鳩完周庭係到扮香港人

左膠VS右翼
睇下到時邊個多人支持

一方面柳記變態，但個人認為長毛的logic其實有少少問題，起碼如果佢從留短髮對紀律同清潔的實際效益出發會比較合理。

唔block 又有撚用？

笑你老母閪咩

Twitter 要人呀
亂撚鳩咁判

我成世人好少block人block 咁多

呢d唔無聊……

左膠以為叫人和理非就唔會有事，現眼報。

呢個po 係釣五毛post 黎架喎
連仔真係由連登墜落
要個Review system 又唔係要你ban 9 d 5毛

唔好睇得咁差
受過呢D練歷，呢D人將來先有機會企上天安門城樓
（唔好小住，用下個腦我講乜先）

我諗濟癲份人比較tough少少，覺得民運領袖唔應該咁弱。

cls咁撚樣判都有

佢地都算 莫須有 罪名

明明諗住幫手維持秩序
點知俾人柴台，唔好扮大台
最後仲俾人因呢件事鋤

Twitter 呀

左膠：要畫面、要唱歌、要peace、要大愛

推呀

我初初block 錯你

連仔要開發個功能可以一鍵block柒晒五毛
逢親大事post就五毛放題搞唔掂

我明我都係女仔，但係已經坐監，頭髮並唔係眼前最重要嘅嘢。

要block自己block，真正的左膠先會凡事倚賴政府做野

去法庭尋求公義但懲教專登玩野，又會關長毛事

做奴隸做到傻咗？

起過底 又係俾人入侵咗嘅acc

1789年7月9日國民議會宣佈改稱為國民制憲議會。這時候，內克爾因為靠近第三等級惹禍上身。在皇族裏，瑪麗皇后、國王的弟弟阿圖瓦伯爵以及其他樞密院裏的保守派都勸說路易十六解僱他。1789年7月11日，內克爾宣佈皇室家庭應該按預算資金過活後，國王解僱了他，同時重組財政部。[1]

不少巴黎市民認為路易的行動是皇室對議會開始干預的第一步，因此消息傳出後第二天巴黎開始出現暴動。他們更擔憂的是正在進駐的部隊-其中不少並非本國士兵而是皇室僱傭的外國兵團-已接到推翻制憲議會的命令。在凡爾賽的制憲議會不斷想辦法避免再被驅逐出開會地點。巴黎很快就陷入暴亂、搶劫之中，暴動民眾受到法國衛兵的支持。[2]

有冇試過比老母剷晒前陰

父權？點解一定係女性？

到時出返嚟分享呢10個月生活起碼可以拍幾條片有十萬view賺下錢😋

柳記超級欠打係真，不過長毛的邏輯唔夠完善啫。

起過底 個acc俾人入侵咗

到底捉咗幾多會員

有
但我自己本人會擔心佢人身安全多過佢嘅頭髮

咁有硬淨嘅女仔就會慘少d?
同樣都係慘好冇

男人老狗怕咩

呢ｄ雖然痛苦，但好似還比較可以忍受，可以收收埋埋，剷青唔得

戴帽啦

Wow, 啲扑街現晒形

呢d 政治監，講真一日都嫌多啦，
港共應該全世界推最多後生仔入監獄

屌呢個post咁撚多五毛仆街既

我記得細個睇個有個非洲獨裁者小學生都要坐……

五毛見到黃絲：指證黃絲係五毛
等黃block黃
邊個最開心
答案：五毛

祝你早日仆街死 屌你老母

Ching小心一陣被五毛

希望周庭坐完監之後，盡快離開香港！她值得更好的生活！

5毛死全家

好撚多五毛

果時呀高爾基果頭公務探訪完聽完個豆釘舉靶，果頭上船走人果頭個豆釘就除定衫去打靶

每個民運領袖都比人冷嘲熱諷過所以有你存在都合理係咪 何況佢只係做得比其他人多嘅參與者

真心多

講事實啫。三十分笑零分冇意義。

好man

之鋒會唔會同天琦咁上下時間出嚟

好多人扑咗我

幸好通櫃取消了

你依啲撚樣扮香港人就得我屌鳩你就唔得

好奇問吓，女人嘅頭髮係咪重要過其他物質？

天滅支共

要訓練自己睇真啲

其實呢，覺悟呢樣野係要求自己，其他人的軟弱就應該體諒，而唔係嘲笑。

你老母比狗屌生咗你真係節哀順變

放心, 好快到你同我

一個post就捉到咁多五毛出嚟封鎖

恭喜你終於變成你1年前最慘嘅人

唔好覆五毛

唉

大家頂住

𨳒你老母呀！

真 越覆佢 佢越happy
無意義

比狗𨳒你老母爛臭閪呀

五毛仲開心，仲有五毛扮黃覆五毛

意義主要在通知CD-Rom呢條該煨野嚟

我都係仔，頭髮雖然次要，但佢都好symbolic，望住啲頭髮因為濕鳩政權嘅迫害而比人一輯輯咁剃曬嗰種感覺真係好委屈，何況周庭都係個正常貪靚嘅後生女

你都係 死全家係慘左少少嘅

屌你 一大堆五毛狗

咁陳彥琳慘d定係周庭慘d？

個陣都話唔適宜起大台 佢硬係要揸咪
真心鋤佢好容易入
仲要嗰排係啱啱放出嚟冇耐

同埋喊同唔喊，唔直接代表佢個人tough與否，resilience嘅程度高低

其實gphone點會唔走..

我覺得陳慘啲，咁點？

#7、#8？
睇唔到

到時會唔會有人派班觀音兵去劫獄?

多謝長毛囉

我頂住要屌屌我

加上坐監剃髮呢個做法係好political嘅事嚟
新彊啲集中營個個光頭

嗯！我地要繼續飲飲食食吃喝玩樂買報紙等移民！光復香港 指日可待！

屌柒佢囉

有時間係度話佢慘不如去twitter推爆佢等日本仔暴動炸撚左支那大使館佢囉

周庭BB

我問你陳慘過周咁又點啊
你跟返個討論次序用理性邏輯討論下有無困難？

希望佢一切安好

BAN左?

Dklm 長毛 而家女仔要剪頭髮

PUSH

日本仔大把動作片睇啦
睇唔到周庭咪睇三上囉

其實你老母生你果時，係咪講咗句：「點解有舊叉燒卡咗係個閪度？」
不過睇清楚啲可能只係你條狗骨撚屌

啲錢咁易搵你唔去做

同埋reddit
有時間可以上埋mewe,gab

黃周二人唔值得咁樣畀個政權咁樣糟質

驚凍親腳趾咩？on99

無能為力

比條臭西判真係唔抵

如果係林子勤審肯定結果唔同

7唔知 8係五毛

即係如果畀你光復到香港
你要喺香港革命成功後同秩序建立之前
趁社會動蕩私了班賣港狗官

好似法國大革命咁
所謂「恐怖時代」
就係瘋狂清算政敵嘅時候

係咁無關重要不值一提港共就唔會死都要搞到男女都要剃頭啦，何況依家又唔係周庭自己話擔心啲頭髮搞到喊

遲來的公義

block

呢句留返比你自己啦

Block撚哂d狗 5毛好爽
佢哋根本就係人間垃圾

咩滲透咗就冇用？咁係咪一有鬼就即刻唔用嗰個討論區

幾田りら我老婆巴打諗到未啊，有無人幫下佢繼續撐飯蓋

唔飲唔食就光復到?

講真 事到如今不如所有有意抗爭/出名政治人社運人/抗爭者全部出走外國, 喺外國繼續聯繫外國又好 搞流亡議會點都好, 留低既就全部做港豬 放棄任何抵抗 無辦法

yup，所以啲人又唔好講到只係外觀問題咁撚on9

BB唔好喊

最衰都係長毛
而家真攬炒

你呢啲低等生物咪剩係識得諗扑野囉
但係都係得個諗字 你只係一隻剩係識打飛機既傻狗

柳記賤，你走去屌長毛
弱智講少句啦

入嚟請你食雞翼
50下

佢係抵屌

但你呢句好尷尬😅

推

補返張上次佐敦周庭被黑警包圍嘅相作致敬真木蘭

覺得內疚嘅，做下twitter 同 join 佢地patreon啦
起碼佢地坐緊有有小小錢袋

今日仲係周庭生日

學日本人咁天誅囉
不過香港人應該唔會做

撐手足，撐到底

訓咗冇睇，日本仔暴動未？

幾撚多5毛，一早話咗連登，上面又死撚晒咁

唔好只係like, 要retweet, retweet得千幾人

你咪就係監獄出世囉

白虎

屌你老母

得罪講句 係 不過同上唔上運登無衝突
連武肺防疫自己人都互屌緊 呢度仲有咩用

屌你老母死全家

咪撚理啲5毛 twitter啦

受過呢D練歷，呢D人將來先有機會企上天安門城樓

仆街港共

抵死啦

剪頭髮點保護

Push

Sd個狗官個樣去日本啦

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就黎覆
#StandWithHK
#AgnesChow

坐政治監經驗唔係人人都有

點4 就大件事！若果集體對佢不利

On9當有趣

慘了

依家仲要剪埋頭髮

香港人堅持

習近平死無全屍

唔識睇中文！？我撐吃喝玩樂消費抗爭嫁！無論死左幾多人，發生左咩事，個選舉都冇埋，我都無忘初心，堅持吃喝玩樂買報紙抗黃色經濟！都因為咁就算人地佃個罷工我都要保住份工，唔係邊撚有錢買報紙呀！！ 當然唔少得記住Be water申請移民喇！去到外國都會出post繼續叫光復香港，時代革命！！

要將中國共產黨係個非法組織植根14億
香港人反擊

之鋒朗彥好硬淨
真男人

想知日本人咩反應

依家仲洗唔洗通櫃定照X光？ 女仔洗唔洗檢查陰道？

for example:
習近平は、国賓ではなく犯罪者として迎えるなら国民も納得するよ。首相が会う必要などないな

唔係國賓係犯罪者
首相唔駛見佢地

周庭要剃頭 有D心痛

屌你呢串都有blocked

其實晨早好多人,已經叫佢地走.
係都唔走.仲想中共會有人性.

有走好走.走左可做既野更多.

排隊都未輪到佢啦
64個班死晒都未到佢

block 撚咗6隻五毛狗.

被捕師

其實唔難

仆街政府要周庭剪髮

你老母死得早
無人教你
搞到你朋友又無
個人又柒
講野都柒過人

多到傻

周庭之前仲要連英國passport都放棄埋

成個熱門得係d垃圾post

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

救人呀

你都係on 9 d 姐
智商唔夠係講埋呢啲野

Twitter 要人呀

就黎比人spin走

王詩麗

我係讚美緊周庭
去到邊度都係女神

嘩，咁真係好憎中國wo

清算來了

已封鎖會員 - 駿羊局焗腸

屌你老母死全家

早知今日 何必當初
入去反醒下啦

多得長毛，可以睇佢短頭髮

留髮不留頭 留頭不留髮 屌佢老母

我逐層睇, 見倒就BLOCK

block咗一堆五毛狗

原來BB聽日24歲生日

攞刀斬人都未判10個月
我哋呢代人對唔住你

黃之鋒：要做，還有很多可以做

為咗香港放棄個BC好唔抵

港共做好多野為左唔俾周庭出境

屌你老母長毛豬隊友

蕭生:千祈唔好心存僥倖
蕭生又中

撐住呀

終於佢地都入獄
有幾多黃絲仲安於現狀

係屌都唔屌長毛啦

佢地其實明明仲好細個 …
啱啱畢業，未做野已經要面對咁多閪人閪法

咁撚多五毛而家連登

王丹當年點解可以保外就醫？

個時有意放生掛
so did 劉霞

如果佢而家申請返 英國幫唔幫到佢？

重點係要出到境, 飛到去英國先搞都得啦, 帶埋本舊passport去加出生證明

無意中睇周庭igtv
之前都聽過佢話中學畀人排拆
但估唔到係冇朋友到連謝師宴都冇去（1：40：38）
之後佢仲話同屆同學有開whatsapp grp不過冇加佢入去
蝦佢班人正一仆街
當年被咁不公義對待但仍然相信公義追求公義好難得
聽日你生日，講唔出生日快樂，希望你能夠感受到有好多人等緊你出嚟

呢個年紀嘅女仔 係應該貪靚

如果剪哂d頭髮 真係好難受

我扮睇唔到就算

唔識就問，點解當時會有意放生？

有啊 白俄個班
不過大狀黨叫外國唔好制裁

當年陳耀興搵人圍灣仔差館
阿爺搵人响澳門買起佢
而家要你坐幾個月真係要感恩

習，鄧，江，胡。唔同做法

98年支那經濟仲係舊屎咁, 為搞好美國關係先放王丹保外
劉霞單野都同樣想德國係國際間收爹, 放個人走而家同德國幾Friend

屌你老母啊

引用的推文近3K, 多謝大家幫手
但仲未仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

屌 依個post啲5毛狗多到一次過blk撚曬佢哋
周庭加油 唔好喊睇到好心痛

睇到我真係好sad 周庭

講真 喊咗出嚟
好唔開心 呢個就係上帝對好人的懲罰嗎

你老母個閪洗定咗未？

咁你認住佢喇
知名藍絲

我有睇佢嘅Youtube channel 感覺佢真係妹妹嚟

點止
呢d實比港共鋤死 以儆效尤

羅冠聰表示，黃之鋒和林朗彥並非第一次入獄，但他們今次的刑期比之前入獄的長。他特別提到，現時香港已實施國安法，北京可以因應他們曾發表的言論，以國安法起訴他們。他認為刑期可以不斷累積，他實在不知道三人可以何時出獄，尤其北京會任意向他們加以最嚴重的控罪。羅冠聰促外界要持續關於及鼓勵三人，讓他們知道自己並不孤單。

為左香港 區區犧牲一把頭髮 又點樣？其他國家 可能連命都無啦 係咪先？

未到戲肉 咁快痛哭 好易出事 哭

你唔去坐？換番周庭出嚟

第一版都幾隻
#4 平胸好醫生 #241504
#8 #21 叻叻主教 #199771
#10 進擊之巨根 #282352
#24 漢堡fans #4917
#28 駿羊局焗腸 #310275
#37 濟癲(LovEnPeace) #79117

唔上訴刑期？

好撚好笑啊
屌你老母
快撚d去死啦賤種

可能比TB 開發完,唔要G鋒

我也為佢哋哭

出到嚟變周庭婆婆

振作呀

知你e+一定好唔開心，好灰。但我都要同你講句，生日快樂

推
（唔好再講嗰個落選港姐喇⋯）

大欖女 醫院隔離

ive仔水準

跟本就係冤獄。。。
關硬唔硬淨咩事。。。

之鋒佢地都唔 okay 。
可唔可以唔好再逆來順受呀。。。

大把手足入獄啦
呢3位入獄就爆post
平時勇武手足入獄聲都唔聲
手足不自由 毋寧死呀

好心up
世界究竟有冇公義

做得出都預左架喇
唔通仲會做完拍拍籮由就走左去咩
仲要有哂鏡頭影撚住
蠢撚過隻豬

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

上面啲五毛屌哂你地老母

想問有冇得上訴佢個拒絕保釋上訴架？

叫做好彩係成年人
如果未夠18歲入少年監獄仲難捱

我都好想知

話唔定部份五毛account都係班狗用被捕手足部電話嚟發言